唔知點解星期五心情反而最放鬆

去到星期六已經開始焦慮覺得好快就到星期一

星期一 1/7 放假喎

又唔係個個星期一放